出面咁大風, 好多路牌都會搖搖欲墜..

大家小心安全, 盡量留係安全嘅地方!

如果見到飛脫嘅路牌, 記得拾咗佢, 掉入垃圾箱, 路牌好硬淨, 唔好比佢整親人! 有公德心嘅市民只要打返1823 報返有路牌損毀就得! 咁就唔怕影響道路安全!

趁機收集有用物資

去中聯辦檢查防風有冇得諗

有, 而家環西環先爽, 啲狗一出長盾一定吹走, 最好引佢地去受風位, 到時大把裝撿

推